林鄭下台先兆？疑似淋巴瘤曝光 ｜還看金鷹

林鄭下台先兆？疑似淋巴瘤曝光
｜還看金鷹 (第2節)
20年2月19日

香港花生

主持：金鷹、Frankie

把花生留住，請付費支持：轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:

PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com

FB專頁:

繼續文宣對準中共，要求真普選，支共換個地方官唔關我哋事